ViuTV奇幻劇集－黑市(13)

Viu TV全新奇幻劇集《黑市》將於今個聖誕節首播，劇集由二十個不同題材的單元故事組成，包括：《不義肢》、《公屋》、《過夜》、《電梯》、《嚇親萬理通》、《鬼胎》等，每個故事都帶出人性的陰暗面，當中更不乏驚慄、靈異元素。

黑色都市入面，埋藏住好多黑暗故事，
黑起上嚟，一個唔留神，就會踩入呢個無底黑洞，
要你喺人性黑暗面、奇幻情節之間來回穿梭！

前post
ViuTV奇幻劇集－黑市(12)

新po lm
究竟呢個會唔會係最後一個po呢

應該會係

留名繼續屌柒王劉才子

淨係低兩集如果有十連拍水準 保證屌到爆post

我有信心仲可以開多個POST

一集推40頁？要有幾暴走先做到

Btw lm

入黎第一時間要繼續屌 爛劇

馬嬲既死 當佢自己on9跌落山
由山地開始 到 女角死 係跟相薄次序
但山地部手機 係咪同時間係部鬼電話?
肥仔係人定係鬼

應該係一堆撞鬼既事 炒埋一碟就唔知係到做嘜鳩

今集d女,
星期三完結,集集都重口味

十連拍 你老尾

Lm

今集好冇睇
啱啱先番到屋
掛住大家了

數一數二差
但好過全家覆嘅

咁唔洗番睇了
thx巴打

Chinese ghost comedy hahaha

屌 到底拍手有咩用

隻鬼個配音，好似卡通片d大魔王

為咗扮驚

屌你老味呢集我睇到話影到隻鬼嗰吓
我已經問：做乜撚嘢

全家覆一睇個開頭已經係覺得抄抄抄抄抄抄抄抄抄
廢撚到一個點
呢集完全有得同佢比
連hidden msg都冇

黃牛同公屋我都覺得有hidden msg所以唔覺得話太爛先

你老未.....今集講咩呀
成集睇住陳潔玲個句就來跳出來

啱啱睇返第1集
點解呢套劇個個司機都好似唔識揸車咁

同埋第2集個結尾係咩意思

女豬好似幾正

個個撞完都走左去

套劇啲女真係好情緒化

睇波

嘩

場波正喎！

阿dan咁耐冇見，仲以為離開咗Viu添

仲要係突然間變

仲點補時呀

我要睇過程

女人都好信

好姣

咁撚仆街

醫生抽水

最精彩既一幕已完結，之後應該變膠劇

人地都講明想要同你生
仲信人安全期

可能唔係一擊中呢

一定會

套劇真係無條女正常

截肢 嗰集醫生比殺嗰個公園

究竟女仔係咪真係咁驚30歲

為左下半身著想

條女好正

咁細件

咁大個仲叫小朋友

爸爸唔好唔要我
媽媽版本

無啦啦見到個細路會親密成咁？

cls周街訓

暴走正式開始

感覺似十幾歲

可唔可以唔好集集都係鬼殺人害人

明明似讀中學仲叫小朋友

暴走開始

咁易瞓得著

仲要咁大個都唔係細路女

頭先有一秒

仲要同個素未謀面既女仔一齊瞓

魯文傑個集未唔係囉

乜搵個六七歲小演員咁難咩

有冇睇錯 係咪藍色

圖呢

返上次個阿伯 投胎嗰個細路女， 可以故事連接

仲要佢係無啦啦出現

係咪唔識用掃把

個小朋友咁似佢阿媽

用返上次個阿伯 投胎嗰個細路女， 可以故事連接

Ready to die

呢套劇做到條條女都好cheap

佢識連動成套劇應該高汁好多

生日就唔畀人返工cls

係

可能王貽興識親都係呢種女人
真係咩人識咩人

現實永遠遇唔到ed女

最少觀眾 會加分

Viu app而家直播cap唔到圖

個小朋友係咪瞓瞓下捐左入去

生日大晒？
要人唔返工陪佢個女過生日？

條仔無咪好驚

假懷孕

渣男現相

老公:唉仆街呢舖食屎啦

咪就係

見到啊媽咁嘅表情都知無好嘢啦

又播藍絲劇預告

個肚一定有問題

貞精子

之前理想國真係有連動
其實幾正

諗起以前聽個有個鬼故 比鬼搞 之後生左個鬼B出黎

個樣咁sad嘅

星期四開始做新劇
係咪就做完啦

條仔黑面嘅

個細路已經入左去

應該似有野瞞佢啦

你老婆有咗三個月

認真架

諗起個畫面都幾好笑

睇伊藤潤二旋渦有
包你笑唔出

一係已經結咗婚
一係帽

好恐怖

最後會唔會係精神病

想睇

漫畫有集D bb想入返媽媽子宮
之後...

可能jennifer個肚係老公屌大嘅

岩岩前排先番睇左旋渦

老公定男友？

啲女人真係好煩

笑左

佢叫開老公

呢d女人真係仆街

屌

算啦，大左肚

唔出奇

唔怪得佢老公咁嘅樣啦

屌cap咗我屌呢集唔好睇添

煩撚到呢

邊個嚟

有Mon po

條佬好心不在焉

今集女主

希望才子有mon po
係呀，屌緊你呀

咁多要求

其實咩事 點解佢老母同佢老公都唔開心

個男人咁唔開心咁

似係同 Jennifer 有路

身為女人都覺得煩撚到仆街

改名應該搵 連登仔啦

條仔心諗 仆街條女有咗

個男人好似有啲委屈
完全唔覺佢閞心過

Mon post

精神病

今集好似好唔自然咁

咁即係佢本身無？

九成詐糊

佢1D都唔似幸福

呢段好悶

個個表情同眼神真係

鬼胎

會唔會係性無能啊

才子既野你永遠唔知佢有幾爛

啲名完全係連登仔改嘅style

帶動唔到劇情發展
可有可無

遲啲係咪會播返e生同佢兩個講乜

真係咁就好睇呀

冇精子？

如果我老公好似氹BB咁同我講嘢
我一巴車埋牆呀

條仔似知道自己不育
個樣一d 都唔開心

個老公表情有古怪咁

嚟料

老公幾好j

憶子成狂？

黎料？

條女幾似彭慧中

頭半集有啲悶

咩年代
依家仲有人玩呢啲洋娃娃

要照顧佢仲要返工搵奶粉錢
24小時做阿四

我性可能，你話大左肚

連佢老母知佢有左都乸埋塊面
肯定個肚有啲野

彭慧中正D wo

正想講 送都唔會要啦

我都見到 想知咩事

阿Dan隻腳

(英國) 19歲女子結婚後, 丈夫竟「中出」她的母親, 令母親誕下弟弟

我都想渣下

諗起D人買Annabelle

係咪畸胎/發育唔好

唔知醫生講咗乜

個真相係有個侏儒偽娘 係公園迷魂中出左佢
完全同 靈異 無關

老母都幾後生

隻腳好正

化妝瞓教？？？

仲要配d天線得得B既bb笑聲

前三集好睇 後面果啲不了

輕熟女

痴線今集主一黎就整件吊帶低胸引死人

扎到個頭咁靚訓覺

同set頭瞓覺

伊藤潤二好撚正 雖然好不安但都會繼續睇落去

啲笑聲咁好笑嘅

各有各好

有個掌印有咩好驚

可能驗到荷爾蒙係有咗
但照超聲波個肚又冇野

Or 調返轉

聖母係咪有所暗示

咁猛

成屋都係玩具

見到個波自己彈反而咁撚冷靜

點解會放喺屋企

屌睇到燥
請你食蛋糕陪你坐仲要害鳩我
集集唔係鬼殺人害人就諗唔到點寫

通常你以為有暗示個陣...

女主好醜

套劇啲鬼好鍾意陰自己
有 投胎機會 都要令到老母唔鍾意佢

有得屌你唔屌

十點

感覺冇個好

我覺得王劉諗靈異野諗到好膚淺

屌呀 一定屌

唔屌

拎唔夠kill數唔俾2轉

個靚妹真係抵撚死 俾我係佢老母都唔要佢

屌到佢大波

根本handle唔到咁多劇本
下下懶有深度結果眼高手低

你個名
呀lu好正可惜無得發圍

係咪條佬之前有個女架

好想睇返尋晚個律師廣告

今集好悶下

阿Dan咁白梗係屌

佢地好鍾意扭橋就真
成日明明正正常常夾硬扭到暴走

Pu你阿麼 彈彈波

屌到佢生孖仔

可能係Jenifer

眼高手低

冇中出但有咗

可能才子想暗喻而家啲屋好多都偷工減料
所以個地板係斜嘅 個波就自己碌碌返翻嚟

話無問題喎

有眼光
希望佢會紅
但唔好拍王劉d劇

可能係公園俾人強姦
用個假記憶以為自己訓左
仲大埋肚

一定係咁

Ching閱讀5**

咩事？？？

藍色窗簾

條女直髮幾靚
曲髮好柒

完全唔知咩事

俾老公睇乜？

有無人可以解釋下

頭先有一下有個鬼樣

佢曲髮樣衰好多
我覺得佢直髮幾老婆able

我都唔知佢睇到乜

條女突然間傻咗

嗶撚到我頭都痛

最後扭橋
原來老公係裝修佬
成個屋企比佢整彎哂嚇到條女入青山就唔使結婚

又發作

無B仲會埋單咩

播撚左2/3未入正題！屌你咩

佢老公個樣好撚委屈咁，究竟咩事

今集好悶 快d暴走好冇

可能無搞過

見到條女條眉都唔開胃

啲女人 咩諗法， 佢知道有b實結婚， 有左先覺得 男人結婚係因為個b

未暴走緊囉

變咗雞竇mode

男人聲

不嬲係咁
呢套劇有十點定律

好肉酸呀個女仔

個o靚妹......

又係個小妹妹

平時星期5 d cfu都會講有D鬼係會幫人
又有養鬼仔果D互相幫助 點解佢可以寫到咁黑暗

我家母以為雪櫃未閂好

隻鬼個化妝好撚流

條仔心諗 點呀你老母！我服侍周到仲要聽你發up瘋

阿女主角原來有mon post
唔好再整曲髮啦，好柒呀...

仲有啲cg

仲以為食雞髀

落雨溶妝

食乜？

生肉

食生豬肝

豬膶

生肝

生豬潤？

生嘅豬膶

豬心？

無啦啦屋企又會有個肝囉

補血

好流 好笑

cls真係訓

比鬼上身

應該搵潘生做顧問

佢真識食

D鬼既發揮集集都咁單一
以前奇幻潮劇本拍攝技巧高好撚多

個女內人煩到閪咁

真啱呀

今集係咪講港女唔好逼男朋友30歲前結婚

唔覺得自己個口好腥架咩？

但佢老公仲未講佢生食豬膶

嘔蟲

個故set到兩個都知障咁

又信鬼又唔肯睇

口爆都係咁啫

woooo

同年代

屌d劇情不嬲反駁

被人女女女

綠帽？

以前落過仔

最尾半粒鐘大鬥法？

落過仔

個師傅好串

點解會知道佢姓陸

懷疑係笑劇黎

係唔好係街到食蛋糕呀

個師傅勁撚到

仲有成節
一定又gg啦

你都係唔知好過知

CG

點解老公要一齊係入面？

奇異博士返嚟啦

詭探

師傅咁撚勁

好撚正

咪又係90後

10點準時變笑劇

仆街一路睇一路笑

笑撚死我

可能真實駒邪都係咁

啱啱用隻腳拖個女仔果幕算唔錯

兩敗俱傷

女主以前落過仔，所以隻女鬼要報仇

一個嬰靈就兩敗俱傷

個師傅啲演技

點算 真係好好笑

呢兩個星期都係啦

條道屎 咁渣嘅

個師傅咁撚渣

食個蛋糕都怨氣咁大 係邊間買?

咁快就傷咗

師傅個樣似肚痛多過兩敗俱傷

會唔會上埋師傅身佢都大肚呀
見佢個肚腩都好大下

可能真係小明跑得好快呢

好似拖地咁款

咁貼完7日之後點

搞唔掂打發人走

可能會㗎喎

一陣條女：比我考慮下貼唔貼道符先啦 劇情先可以繼續到

美心

有司長志全呢套就係etv嚟

女主帽過個老公黎？
個b係之前帽左嘅b

留名睇最尾阿媽唔捨得殺隻鬼
貼唔足7日

以為鬥足半粒鐘

肯定嫌切得細件

開頭個道士冇喇喇有道光射落棵植物到已經出晒戲
同日本啲真人幪面超人啲後製有得揮

女鬼:仆你個街美心嚟嘅喂

呢個正

件蛋糕肯定係美心買

無爆破爭啲

個師夫連個o靚妹都攪唔掂

臭的 唔怪得

痴線 見到開到13以為呢套係咪咁勁咁受歡迎
點知睇返原來大家係睇佢點暴走……

無慢動作打鬥爭啲

輸屬性

佢個女話女主唔要佢
所以而家知女主想要B就返嚟搵佢？

有時真係估佢唔到

都係另類受歡迎既

咁睇應該我麥玲玲先搞得掂

伍淑清：「我會放棄（這些年輕人），不會再浪費時間去跟他們講甚麼，因為他們的腦子已經不清楚自己應該做甚麼事情」

最好睇係大家的留言

個嬰靈係伍淑青

女主角係咪喺太子食？

比人昆咗睇咗一兩集覺得呢套嘢好L痴線
咁嘅質素睇返幻海奇情算啦

可能好似超時空攔截咁
自己同自己仆野生自己再追擊自己

咁快七日

唔知啲演員見份劇本暴走 又要照拍係咩感受

套戲最重要係成班人一齊睇一齊討論

個醫生有古怪????

同醫生搞過呀？

一齊屌9佢暴走先過癮

都話估佢唔到

大笑左

叫個法師回水啦

e生咩料
仲問佢無咩野

其實拍得Viu嘅劇我諗好多演員心態都係頂硬上

條豬粉腸

同你地一齊屌王劉屌得好開心

個老公幾好戲

個醫生心諗jm9

條腸唔新鮮

笑死

無處不在

個師傅咁廢
貼完仲係度

唔係臍帶黎？

拎條紅腸出黎勒鳩你

想睇返
成日夜返屋企睇唔到
我老母就話太恐怖唔敢睇
根本佢唔應該擺九半

仲要好多都新演員 難得有機會幾爛都要演

搵第個師傅睇啦

隻鬼想點，佢唔出嚟嚇人就可以順利出世

正，叫媽媽咪多事

有無人覺得個故好熟口面
唔知抄邊套野

司馬至全

……………………

兩公婆都神神化化噉

頂

個醫生咁冷靜

佢地d演技抵啦

係都要整死個老公

咁都昏迷

點解仆街咁多血

嘩屌，老公

臭西港女害死人

今次唔係撞車死

有冇咁傷

都唔知咩事

大暴走咁好笑

就係有個仆街同我講好睇話好驚之類
睇L咗頭兩集已經好想死
之後又再比另一個人說我睇左少少黃2hing做果集
睇咗十分鐘左右頂唔順

屌真係on9

醫生角度: 呢兩公婆真係痴撚線

又扯蝦

屌呢個C FU唔掂
搵個第二個唔得咩

隻嬰靈想唔想出世架

Cls

條女真係同佢confront

報應

痴線 之前有套唔知假如愛有咩咩
睇左一集我直情覺得係難為左d演員

點解個胎死咗都會長大

咁樣就無啦啦仆到昏迷

哦，自己未出世嘅囡

中六就

唔怪得個𡃁妹咁大個 我錯了

屌完來係自己個女

暴走了

師傅講左貼7日 呢7日落攪佢之麻

唔怪得咁大個

賤女人一個

今集好波 推廣墮胎有嬰靈
係真架 大家千萬不要墮胎

中六

唔怪得個嬰靈十幾歲喇

自己個女 自己生返啦

公道講句
今集算比較正常

死港女

比自己個女屌

死臭閪

一日未到最後

點解用返女仔聲？
咁一開頭做乜用男人聲

呢套原著好好睇
我特登追電視版 屌爛到我追到一半頂唔順放棄左

應該

條女真係白痴

大和解？

etv

臭雞

嬰靈一秒洗白

睇埋ending先

原來係臭野

咁簡單就和解返

又會幫佢改名既？

雞

講真，呢集叫做唔差喇

隻鬼仲要關心返佢轉頭

死港女比人中出飛

Viu好多劇集都係廣播劇黎
全部用對白講出黎真係好誇張

發夢

嬰靈變番好人

又發夢？

故事教訓唔好落仔 落完會變鬼胎

嵐嵐係咪抽咗女主角條腸出黎勒佢老公頸咩

Sor 終於有集善良鬼
屌錯左

喺香港做男人真係慘
都幫呢臭閪母囡埋單

有乜可能醒番就即刻坐喺度

夢ending

暴走劇情仲未完

條女癲撚左

一秒變爛

今集好正常

jm9

Reset

竟然係 shuttle island

又爛尾

屌 錯撚哂

即係點

真

都cls

醫生教人講大話
Ethics

CLS

今次反而放過個仆街女主角

爛撚到

姐係點?????

有啲咁嘅theory咩

痴撚線

成集睇條女FF

男主角幾好表現

個結局

一切都係一場夢
On9 ending

如就咁話佢生咗咪算

Demen wtf

個ending終於冇人撞車死啦

王貽興劉翁你兩個即刻收皮啦

個女主角愈睇愈靚
有無人覺

不赦島

姐係佢再之前已經醒過？

仲繼續暴走緊

真.爛尾

條女 精神有問題

屌
明明前50分鐘都好地地
除左個道士膠膠地
結尾又做乜9

母女丼

臍帶

攞舊叉燒俾佢睇

老人痴呆

好地地唔得嘅

屌你

係街見到佢兩個我追撚住佢地老母黎屌呀！

屌你老味慳咗我一晚

最後會唔會講die like a good man

個劇情轉向

好過上次恐懼鬥室

有

下 姐係講冇鬼 純粹條女自己ff??
咁食蛋糕嗰個都係佢幻想出黎?

即係思覺失調
全套劇都係FF

唉 小朋友好慘

咁個男主角又幾好戲

呢套劇有道士好難道㗎
仲要知道真係隻鬼

女主mon 緊post

男主角好過女主角啦

唔明

姐係隻鬼都係ff出嚟????

呢集男女主角都做得唔錯

唔怪得男主黑口黑面

live like a monster, die like a good man

除咗16歲墮胎應該全部都係 假

？？？？？
唔係好明
可唔可以打多次

嵐嵐慘

女主角ig 睇緊連登

冇追晒
邊集係saw

屌你老味中學生寫故仔咩

順手知佢16歲落過仔

辛苦哂女主角要配合啲爛劇情做戲

id?

不如扑野

佢ig係咩

個道士都係夾埋？

女主做得好好呀

本身以為條仔生唔到以為條女戴左佢綠帽

你就咁話佢個女原諒佢 咪完lo 王貽興你都on99

又浪費咗我一個鐘時間

個女仲係到wo

又jm9

屌
最後嚇親

就咁講佢落過仔, 然後真係翻黎搵佢咁唔好咩

應該唔知？ 佢啱啱問醫生邊個係嵐嵐

為扭橋而扭橋

團聚

Hello你好

又會呢一刻問佢知 佢又會接受到?
點解最後又有返個女既鬼?

佢可能以為加插呢d弱智劇情好撚醒好撚有驚喜

hi女主角 知你已經盡左力 係個故本身有事

鬼妹 點解對眼咁黑

陳啟泰

十啟泰

百萬富翁同小占

點解唔用寶麗萊自拍埋

我和殭屍

明明係可以做到好恐怖
但係安排得好奇怪

原來件事係咁既 落過BB一世都跟著你

痴撚咗線 + 真係有鬼

山本一夫

屌 最後嚇撚死人咩
打撚曬冷震

由腳爬到上膊頭

應該會估到掛

去到母女相認完咪算囉
又要特登twist

山本一夫壓軸

今集好多反高潮
高質估你唔到

但係呢套on9野完咗跟住嗰套更加唔想睇

蔣神

佢咁樣收尾我又預預地到最後個女一定會出現喎
再屌再生囉
三十歲前生到就冇事啦

今集演員d戲咪一樣屎

仲要驚你一舊屎唔夠俾夠你兩舊

睇預告聽日個集咁似唔知邊套日劇

正想講今集都幾正常
就爆獲條女FF成集故仔出嚟
辛苦曬女主角落啦
幫手叫王貽興唔好再寫劇本

聽日嗰集咁似奇幻潮蔣志光嗰集mix錢嘉樂嗰集

等我母女相認個到仲眼濕濕 屌你

12集， 全家覆
應該係最垃圾嗰一集

最尾即係點

老豆中出自己老母嗰陣投胎咪得囉

ff+真有鬼

即係入院之前的事全部都發生過
包括墮胎同見鬼囉

佢同劉翁即刻收皮唔好再荼毒觀眾

條女幾靚之前做過咩戲

今集好過琴晚多多聲
起碼真係一個完整故仔丫 琴晚

女主已經盡左力 , 係王貽興唔撚識寫劇本

大野智

唔是講笑好正

剪到一舊舊條女幾時腦震盪又唔講最後訓醒就咁話bb冇咗仲好啦

今集算正常

扮殭屍啦屌

本身母女相認果度完我覺得會加返分 今集都叫OK
點知才子真係唔會令大家失望

死神君 我來迎接你

順住落happy ending下唔得嘅
係要拉到咩記憶碎片
成集野一句講晒，落過女嘅呀媽ff

16歲墮胎係真，之後開始精神有問題

結局如果happy ending反而合理d最後全部人都做場戲,醫生可以咁冇醫德呃病人咩？同埋條女個肚的確係大左

即刻見識下最廢一集先

16歲後隻女鬼會報仇， 咪整到老母痴癡呆呆坐埋一枱， 一來要 報仇 二來要老母懺悔

另一個角度 就係條女係痴線

下集應該又係擺到明搞笑玩嘢

正常地暴走

係咪war game場嗰集

以為自己有左應該係喺屋企老母一齊嗰陣仆親

又有大家最愛既斤欠2

琴晚十連拍真係笑到on9
D演員點忍到手唔打柒導演編劇先犀利

佢有邊集個尾唔係bad end

咁條仔一開始有無中出條女？

我記得醫生夾埋病人身邊其他人呃個病人係有先例

咩事，今日吹奏d女仲多人過琴日，係咪打手

個flora 好似啱啱隻嬰靈

個Ending畫蛇添足

當俾演員有演出機會囉

真係笑撚左
如果話個b冇左然後決定要生返個都ok
shutter island式結尾唔應該放喺呢集

成套劇完左要開個poll投下邊集係最廢

如果發生過佢老公昏迷緊啦

做「十五分鐘熱度」主持

你成件事用不赦島咁睇就fit晒

會唔會係我地比機會佢兩條柒頭獻醜

借宿一宵

做完親善小姐之後
e個時間即轉台算

條仔又會願意陪係佢身邊
仲同佢結婚

1999
我講條女第一次入院

雖然唔係集集睇，但一定揀公屋嗰集

公屋嗰隻係最好笑
最廢就唔知啦唔係集集追

同意
希望聽晚唔好超越佢

其實都合理 係街撞到既孤魂野鬼一般都無咁難搞
燒野 請走都ok
佢怨念咁重 應該都係以前既小朋友

但奪舍果集都好L驚嚇……個差嘅程度…

有部份真係浪費咗個題材

佢哋兩個係咪葉念琛啲friend， 個結局一定要 顛覆成個故事， 最大問題佢哋全部都唔夠能力

前50分鐘真係完全ok
又係臨尾大暴走

個ending救返少少

女主幾靚

係愛呀

佢兩個衰過葉念琛啦

最少有陳啟泰救全場

c父開始就大暴走

我睇到去佢公司樓下拎野比佢食果度已經頂唔順停左……

第一次入院果陣都唔知有鬼搞 出院後尾先有屋企玩波同架單車 重睇啦

集集都眼高手低到一個點
諗起佢兩個一路睇翻一唔懶孤芳自賞個樣真係

男既似乎仲痴線囉

所以咪話 算正常

但係婦科個醫生應該唔知條女會記憶重組我諗都係唔好研究大暴走既劇情

條仔叫幾好啦 咁最後都同條女結婚

今集劇情應該係：
16歲去左墮胎-> 個女變左鬼，一值長大-> 女主生日，女鬼跟住女主-> 女主本身有病，係屋企pk 入左醫院 -> 醫生叫陪女主FF -> FF 一堆劇情，女主無BB，但真係比鬼搞-> 師傅堅係見到女鬼，驅鬼失敗 -> 女主又pk 入院-> 女主知道自己無BB -> 女鬼跟左女主返屋企
由頭底尾女鬼都淨係搞女主，應該無搞佢老公
PS 女主角長髮唔錯，睇波果幕

山本一夫 做返餓修羅個故仔就好

條仔應該唔知墮過胎，有嬰靈一直跟著。

但就知女朋友有少許精神問題之類？

咁應該係真愛

其實唔記得邊個位開始引發佢FF
之後就係咁loop入院同之後d故仔

肯定仲會覺得係你地連登仔唔L識野
同黑警一L樣唔認衰

睇波果幕真係全集高潮位

拍得正正常常我先驚
會唔會由係大導怡興王既陰毛。。。

屋企個過傻既
隨時出去食多件都仲得

一定係saw個集
公屋勝在夠好笑

聖水花灑

呢集睇頭5分鐘已知係一套爛劇

係咪要睇返……
已經比人跣左兩鑊
睇到屌晒鬼

姊弟拍外傳就正， 我想知佢哋係咪真係亂倫

我開頭都以為係
但尾段小占成手血 會唔會黑化

唔睇唔好話自己睇左黑市

最接近係呢個，總之嬰靈囡一路跟著媽媽長大。

下次書展大導出新書 我一定要a3 color print 正能量d烏鴉出黎貼係佢檔口

聖水真係好撚好笑

不過雖然集集都暴走 但都叫有D女睇下

公器私用

個家姐個樣太恐怖
就算唔扮鬼都好令人不安
唔想再見到佢

公屋果集有女睇，又有童子尿，算係咁

momo

我覺得可以開多條線條仔出面有第二條女然後爆大獲話知道佢以前墮過胎,我係唔會幫人埋單

公屋個集又好笑又有恐佈氣氛
邊有得輸

屌我剩係想睇劇情
垃圾王劉開套j女劇慢慢j到夠啦

其實無咩黑唔黑化
有邊集唔係俾我哋笑到仆街

可以加係佢醒左知道件事之後 之後個女幫佢搞死個男人
最後個女同佢相依為命 陪佢生活落去

仲有得睇囡囡沖涼

公屋呢集簡直冇得輸

魯文傑

More

佢唔紮起D頭髮好好多

呢集播完到今日仲有咁多人講
點會係最差
幾年後又變集體回憶

突然醒起劇情,係咪突然上個ex屋企沖涼又話平時沖涼唔關門

個下我忍唔住笑左

咁點解佢個肚會變大嘅？
幻覺？

飛·自由主持
迷失假期做女警

個同事無啦啦黎陪佢
又話好沖涼又想釣佢魚

ff

公屋條女好正

童子尿咁啱落街買野 見到女同事同條仔吵
之後上公屋沖涼 叫佢係門口睇住
之後一路沖一路挑逗童子

劇照係momo喎

女主ff, 睇返試婚紗果幕，男友視角女主無大肚

可能佢係講個情婦呢

仲要俟住童子尿瞓覺
童子尿應該扯到行

唔太鍾意啲懸疑恐怖片最後係用
精神病/幻覺/發夢呢啲嚟解釋
感覺太萬能同低級

除非佢之前成個劇情都做得好好
可以畀觀眾推理劇情/氣氛唔錯
呢集擺明就做唔到喇

集集都做唔到

btw大家覺得會唔會又爆po

點解你會有要求

有山本一夫應該好難唔爆

14先係最後一po
不過聽日劇情太爆可能會變15

要開定啦
一集都可以(屌)傾到大半個po

屌下今集又屌到第29版
聽晚要開新post啦

呢套劇真係電視界明將

好似係

睇完saw
應該真係冇得超越

各位手足捱吓捱下就嚟大結局，睇嚟14-15個PO完場，VIUTV自製劇PO最大紀錄。真係爛片先多人睇

應該叫你唔好睇,浪費左時間

成粒鐘呀屌

雖然套野麻麻，不過啲囡幾正

話咗垃圾都要睇
咪犯賤

最少你知道咩叫黑市垃圾

你地講咁多次
想知有幾無法超越呀嘛

個女同事淫到

你睇變形金鋼就知

條仔扁咀 笑撚死

呢套劇有道士好難得㗎
仲要知道隻鬼咩料

自膠

隻鬼乖乖地縮埋一邊咪可以出世
成日嚇鳩人

可能有尋日嗰集墊底
我反而覺得今日還好
可能我係信唔好亂落仔，嬰靈係好惡，同埋唔好亂同啲死咗嘅人或者BB有承諾嘅人
起碼有邏輯，同叫有少少警世先吖

尋晚嗰集真係睇到中段已經屌咗幾萬吓

今日好唔好睇
冇見大家2日了

應該冇一集爛得過全家覆同尋晚嗰集

我覺得可接受

好
等睇其他巴打comments
老母話好垃圾

琴晚個集好難得冇乜暴走位

啱呀屌 笑多2日無啦

整體我會覺得叫做合格
係最尾個解釋唔太鍾意

全家覆, 故事係一個問題演員又係一個問題

平時故事同演員係互救，全家覆 兩邊都救唔到， 淨係作咗個大綱， 細節 起因結果 就完全忽視曬， 點解要捉佢哋？ 野獸係咩嘢？ 全部都唔解釋， 演員全部 新手無演技， 個集嘅 暴走係編劇 導演， 求其作完拍完就交貨

今集感覺係
一開始：⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
結局：哦..........

Last night

繼續暴走到最後

準備

最後一集

最後一晚一齊睇住嚟屌啦

最後一集了
大家呢2日有冇掛住me
我有

welcome back

Me 呢

好在最後都同到大家睇

的士司機好多都咁閪
成日鬧客

有
想睇巴打係咪中上樣

我都仲睇/聽到接住落黎d野
但今日忙到仆街
所以唔好期望我留言

最後一集，希望好好睇睇啦，雖然期望不大

呢啲女飛鳩咗佢啦

歡樂時光過得特別快

希望啦

最後一集冇理由唔入嚟屌下

死全家

佢碗飯好似好好吃

最後一晚屌埋佢

唔比你睇

最後一日都冇得屌傾住睇

吐槽大會最後一次

最後一次同大家圍屌

lm

咁衰嘅話唔好呀嘛

但我信巴打係中上樣

晨早就互屌

咩人會係屋企廁所唔沖屎

痴線咁講野

感情好先互屌

可以幫人打卡架咩

記得沖屎啊

真係識人唔沖屎
Cls

咁樣錄音法，同事聽嗰陣唔怕俾其他人聽到？

屌
好恐怖
gay咁

陳凱欣

快啲帶走陳凱欣！！！

暫時都唔恐怖，似趣劇多

濕熱既人
啲屎積痴住好難沖走

暴走到尾

帶走埋高永文

啲marvel poster blur晒

唔係 佢係真係懶得沖唔沖

老母咒自己個仔比車撞死

啲屎會特別臭

個老母好快手

睇預告都知今集係搞笑向

ching你識到d咁既人都幾cs

房嘅牆blur左係咪有古怪？

洗唔洗星多巴同我老母一樣

唔好帶錯高水文喎

不停 loop ，可能會睇到好混亂

老鼠樂園版權

marvel poster嚟

屌我都覺

版權問題唔畀比出街， 之前啲嘢飲都會咁

冇攞Copyright嘅電影poster姐

有小占，好難唔搞笑

佢唔loop都好
你都唔會睇得明架啦

似系avenger poster

呢個真

咁快放廣告既
最後一集有冇暴走律師廣告

好似係spider man

話說見到陳啟泰同小占同場
諗起有病有真相
仲記得嗰時幾鍾意睇

renee?

記得陳啟泰飲尿強身
btw個節目好好睇 唔明點解冇2

小占

係囉
點解冇咗嘅
唔想睇咩啪啪啪

咁你都知

佢地本人做試驗個d幾好睇

垃圾節目
阿旦嗰個好好多

有renee

有一日譚律師收到客戶電話

啪啪啪舊版好睇d
依家呢套d主持唔得

似啫

yes 佢都係
佢哋三個一齊做幾有火花

死神救咗佢

又撞車

The edge of tomorrow?

個老母轉數咁快

屌又係亞視新聞

Lihkg

又連登

咁快起到死者名

Chopper

索柏都blu

隻公仔咩事

咁樣blur隻喬巴 仲詭異

連登新聞道導

頂佢又上連登

成點鐘都未訓

好可憐嘅喬巴

呢套劇入面啲人好似淨係識上連登

拎住隻格仔

連登畫面

乜都blur 好出戲

唔通成世唔瞓咩
叫佢出嚟攤牌好過啦

好想瘋狂俾人問我帶唔帶走雜種 689 777

隊咗草咁

入面連登等於google

飲red bull飲到好飲啪藥咁

平時4點瞓表示輕鬆

REDBULL又BLUR
其實點解拍嗰陣唔執走D有版權嘅物品

逼自己唔瞓會痴線仲易撞嘢

咁咪好tvb

其實佢飲緊啲乜

仲有維尼同3萬黑警
毫不猶豫答Yes

又諗起失眠

又返工 山竹去又返工

飲咁多redbull仲易精神錯亂

直接做埋植入式廣告咪算
反正都真係要用

nescafe + redbull

又連登所以你話誠哥唔係終極黃絲都冇人信

十號風球都要返工

飲到好似飲酒咁

唔用囉
唔好掛POSTER 唔好攬公仔咪得

有聲

攬生啤咪得

似有精神病多

炸死左

係喎

生啤

又變尋日果集，自己嚇自己

盧偉聰

盧瑋忠

蘆葦葱

帶走盧偉聰

個個都係陳啟泰

盧偉聰就ok

男主有情緒病史？

可惜無燉炳強

帶!!快啲帶!!

盧偉聰你可以拎去啦

帶走佢

帶得盧偉忠聰走嘅舉手

可唔可以帶埋曱甴強

11
成日搭返學

帶走埋燉炳強plz

快啲帶走盧偉聰啦

有係屎戲到爆同埋唔係人講嘅對白

前一哥

帶走77 ok

你帶走佢啦

Viutv夠薑！！！！！

冇得反口

冇錯
堅決帶走盧偉聰

你帶走盧葦沖啦

答唔ok咪得

轉到有啲暈

揀返盧偉聰

轉完未

搞埋老母

只會越講越多人名

好撚暈

會SKIP去下個

無一個係無辜.jpg

唐青儀

新式死神 好潮

咁咪唔ok囉

陳啟泰都keep到
仲好型

繼續講
講到佢講到高官同3萬黑警就Ok
即刻老豆搵仔睇下名單先

之前係咪有個劉炳章

磨擦力

盧萎聰加埋啦

最後應該係話帶走小占

天台+轉到頭暈諗起無間道日本版天台個幕

帶走埋佢老公
thx

一陣個節目又有小占

死神：好下一條，40萬既人命！

喂又賣廣告？ 一節10分鐘都無喎
係咪廣告多到咁啊 定係剪到好短

又專登mute聲
咪又搞啲奇怪嘅解釋

應該戴完綠帽
個人都short埋

基本法推廣督導委員會委員

3萬個
1人1個都死個日都未死得曬

八千大元
俾啲掌聲

王生:
咁我暴走埋呢半粒鐘，得唔得呀

仲有屋企人喎

睇左半個鐘
仍然未知呢集講咩

A…

可唔可以死晒家人先再死

仲有幾多個錦囊？

我話ok 咁你係咪唔會再為害ViuTV?

唔爭在帶走埋呢個

王劉做書到用時2算啦
唔好再做編導害人

打飛機

拍定手先 我讀Drama嫁 一定D

掛住打飛機

士的篤jj

打飛機又得罪你咩

書到用時都唔好睇
不如佢地摺埋啦…

陳凱欣
盧偉聰
唐青儀
劉炳章

打飛機都唔得

梅菲斯特d 對白

錯
係romeo and juliet

浮士德

打一次飛機帶走一個人？

屌
唔係你地講都唔覺d人名有咩特別

為你好
打得太多會眼矇

係咪抄鬼怪

個 老母演技都幾好

viutv好波

終於有女睇下

應該幾億

陳啟泰嘅表情

要佢殺人?

cls

明知俾人跟仲走去公園

自然過小占

上次強姦人條友 再出現

條女

個女嘅髮線好後

黑衣 口罩係手足
唔係變態佬

個女人可唔可以靚D

又要打飛機

youtube 啲濕鳩鬼佬片情節

好撚樣衰

咁就信個陌生人

如果小占都係變態佬

條女啲戲好屎，完全唔似好驚

馬上就要死唔緊要啦

又撞

又畀車撞死

又撞車死

咩料啊條女d戲

泰哥唔係要殺小占

已開定

係咪最尾得返兩個男人嗰條

有啲似隔離台Judy
不過醜樣版

無敵CG

小占好矮

舊同學得唔得啊
on9